全新免消費賺里數APP，消費更低至$1/里

依家有個全新APP，食飯、book酒店、買門票、買嘢食都有得飛行里數，而且可 選擇嘅里數，仲有好多唔同選擇，有ANA/Avios/Krisflyer/UA之類。如果係呢個app指定嘅餐廳經過呢個app用信用卡俾錢嘅話呢，低至$1/里，而且而家有個迎新獎賞，註冊時輸入朋友或我既推薦code 「YANYEUNG」再多1,000里，就算你唔消費，只要每日簽到，每七日就會有得抽奬一次，獎賞高達200里數，真心推薦過俾大家。只喺下面嘅網址下載就得啦，大家快啲download啦，齊齊賺分。 下載連結：) / Android)
(記得註冊個陣輸入我個推薦code 「YANYEUNG」，先有多1,000里送架！

有毒